前2日連登仔講到熊3 來臨，我all in put 晒波音，輸緊7萬

點算

Short put 無問題架

係put 都唔put 波音啦
就黎打仗仲put 軍工股

比曬我算啦

信連燈仔

去買到10月，算唔算short

問麵麵啦

第一信連登仔就係ON9 好多都未夠18歲連股票都無資格買\
第二咁既時勢波音隨時破產等政府救

做淡慘過做雞

放心啦
最多都係打把

俾張圖睇下先

唔驚啦我正股半份身家買左230

第一句
你係咪信左樓主

真

冇自己分析？

高j波音都豬7萬啦

不過正股驚閪

新手？

做好都唔好得去邊

無睇連燈指數入市？

圖

冇樓主依d淡友個市點會升